工程撚入

有幾多人係可以行完scheme A 即刻chartered 到？ 係咪可以26歲袋5皮幾野一個月？

係

Chater 左 67k

你覺得自己出呢個post個陣係咪on9仔?

不如我問返你，除咗政府之外有邊間公司可以chartered完即刻加到5皮？

叉左70k up

你問工程閪會易答到你

算啦，叉完都係得3xk

可以
冇

行scheme唔計工作經驗，
行完scheme 要做多兩年野先可以考charter

中電，港燈

係（你信唔信）

叉左 100k

行完scheme A 點charter 呀
如果玩HKIE
最快都要2+2呀